[熱血篤數]神駒再屌柒陳秀慧:我做左網台15年架喇,唔使拋我浪頭! !

前日神駒於自己節目大包熱血時報造假!!

之後熱血時報總編陳秀慧如Facebook狡辯!

今日神駒屌柒陳秀慧! !

熱血時報正仆街

無答到點解兩邊數字一樣

離題，0分

因為答唔到

仲有播雪花有 3000人 LIVE

佢都無答到

咁大段嘢都唔知up乜鳩

佢話有audio, 即係用app聽聲

上面又話自己好勁有自己系統,下面就話自己終於穩定有餘力,喂你到底係發展國家定發展中國家?錄完放上Youtube 重播呢D野要餘力先做到,有無咁廢
講到自己咁把炮 唔洗好似Blogger youtuber 咁比FB Youtube控制同賺點擊,
咁一文不值咁你依家又玩 一段文就已經自相矛盾

唔兜好過兜啦呢條白痴婆

有冇it人講下，要承受2萬幾人HD live stream個server，同個bandwidth要幾大，每個月要洗幾多錢？我聽老蕭講過搞網台都燒左好多錢，先頂唔順要係youtube放，當時好似每個月洗，十幾萬銀。重係最高峰先5-8千人睇。宜家2萬幾人，熱時咪要洗20萬？

用APP聽雪花

又開火

算撚數啦熱時 柒下柒下咁 做馬做到咁撚柒

一次不忠，百次不容

牆頭草鳩達，靠老點下線賣血賣命課金救港。

又真係bo 求其禁條片入去睇

分享同like數係一樣

IT狗

其實一個網台真係可以搵好多錢，講鬼都有幾十萬一個月，所以my radio同熱時應該真係搵到盤滿缽滿！

講大話呢樣嘢
易講難圓（謊）
亦係一門高深嘅學問
要好記性，少破綻（甚至冇），洞察／分析力強，同小心謹慎
應該講嘅要講（鋪路）
唔應該講嘅絕對唔可以講或講大（被位人入）
否則
出現一個明顯破綻
而又要被逼要兜
兜得唔靚甚至差
又要用另一個大話再兜，如此類推
通常越兜就越大鑊
越兜就越核突

我估課金金額係真既，但hit rates 係篤數都唔出奇

你去twitch/youtube求其搵個live stream

1千人已經係洗板式留言
8千人係快到睇唔到

熱時8千人 1分鐘得10個留言
其實有常識都知咩料

唔駛講咁多架

熱時POST PAYPAL條數出黎比大家欣賞下咪得囉！

某直播台長期得幾百人
個chatroom仲多人講野過熱時兩萬人n倍

我覺得熱時可以開發A.I.程式

等個CHATROOM D A.I.可以洗版式自己同自己講野

尻達做傳銷肯定發撚左達

講落降頭果個做乜鳩

覆錯 自膠

大埔年都講得出口，條友r五百課金都難

腦燒係自己起http 同live stream

熱時只係http 同 chatroom

邊洗20萬一個月，達哥開live打機直播 都係好少錢一個月

簡單講，腦燒就係開住個ser 俾成堆人dl，扯佢條線

熱血就係up俾去第個ser，d人就係扯果個ser線，唔會扯熱血果邊條線

神駒選前隔幾日就開一次咪，次次都起碼四五千人聽live，衰啲講句你見到有個五毛在chatbox踩場，淨係想回屌你老母4個字都已經flood到個留言唔知去左邊，尋晚live高峰期千五人都唔差得幾遠。

萬人台清晨有三千人睇雪花應該全部都係蜀國遺民

開兩個Siri咪得

扶姬畫畫 幾千人睇住部機器5，6粒鍾

仆街啦去熱狗

講常識就夠，除左一萬人睇無人留言之外，
有班無人識既主持坐係到講時事會唔會有成萬view呀屌你，鳩達自己落場都未必有啦

扶姬好似係聊天室控制定點？

點解可以成功畫到張正常既畫出黎

聊天室控制一定亂到仆街

上次其他post講過，如果chatroom控制幾千人點會畫到幅畫

但係因為我亦冇真係睇過佢個台

所以我唔肯定係咪聊天室控制

驚炒車